和理非小猜測/疑問

雖然唔係特別支持你地嘅做法
不過我地始終有同一目標
係絕對冇需要割蓆。
同時亦都怕我地一個月嚟嘅功夫會白費

點解呢？
萬一警察清場唔到
你地好似太陽花運動咁留守政總
一定會癱瘓政府一段時間
上至公務員薪金下至社會政策運作
基建撥款等
直覺認為如今政府不會正面回應任何訴求
只會用輿論戰攻擊你地直到民心喪失

如今我地已經無可否認接受呢個事實
我地下一步係咩呢
和理非嘅我地又可以做啲咩呢

勇士們僅記要做好啲呀
要顧及埋整體香港經濟民生嘅平衡呀

香港人加油💪🏼

求解答